咀香園 咀香園 唔食鉅記

鉅記放咁多錢係cctvb賣廣告
咁應該真係唔好買佢做手信啦

講真，兩間d果味又差唔多！